【中學作文】假設你是七警之一，試描述入獄生活（不得多於三句）

【中學作文】假設你是七警之一，試描述入獄生活（不得多於三句）

1. 我遇上了我親手拘捕的人，他是一個GAY佬，我很害怕，所以我不會沖涼。
2. 入獄第三天，我女朋友終於肯黎見我，好開心。
3. 我女朋友黎見我同我講政府收番左宿舍，冇得住，要同我分手，好傷心。

我地無做錯到

4. 我地某位同袍每日高呼「我地無做錯到」，佢菊花日日都唔得閒。
5. 捨己為人既精神真係好值得鼓勵。
6. 於是我同佢一齊大叫「我地無做錯到」。

1有4句

自
自隊1打

唔係喎 真係有4句

3又係

痛

原本女朋友說會等我出來，入獄後，我把她甩掉了

2月15日 以為入咗保護組無事喇，點知班襯飛朵入廚房搞鳩我哋D伙食，又頭髮又糞粒又尿奶。

2月16日 搞完我哋伙食都唔夠，仲要叫洗衣期D犯將我哋D衫褲同係醫院拎出嚟既「叉燒」撈埋一齊用清水洗，聽日一預去投訴佢老母

屌作左我篇文

今天洗澡的時候，撿起了廁所的番梘，我的屎忽很痛。

柒警：汪
柒警：汪
柒警：汪